德國讀環境保護相關ngo Management

如題，有冇德國jj知呢個方向喺德國有冇出路？

呢樣唔清楚，但有個親戚同我同一年入大學（2014），到今日都仲未grad

佢去左德國讀哂銀時，樓主慎重考慮下

佢係做研究？

唔係 正常undergraduate 無限retake